蝗語侵城 開始覺得5p字都唔係咁差

5p字總算係香港本土產物，mk同毒撚都係香港人，係咪應該齊心啲
利申：吾你老母